[有圖]你們能幫樓主拿回他的乳牛嗎？

8.「外星人的測試」

正評：樓主的乳牛在圖4
負評：樓主的乳牛在圖6

大家等外星人開估前
可以睇返上一個post嘅小故事

(強烈建議由第一個故事圖開始慢慢一個一個留言睇，追到開估，因為大家解構嘅過程都係故事其中一part
睇埋其他巴打留言 思考順序
比起睇完圖直接睇答案
會有更佳層次嘅睇故體驗
所以唔提供答案樓層

亦因為每個故都至少有一張結局圖
唔建議大家開睇圖模式/用大圖碌住睇
免得劇透結局)

故事目錄：
第一個小故事: 說謊
圖文故事:#1

第二個小故事: 請勿打擾
圖文故事:#223

第三個小故事: 思緒凌亂
圖文故事:#455

第四個小故事: 三十年後
圖文故事:#610

第五個小故事:死亡之後
圖文故事:#699

第六個小故事:折返
圖文故事:#786

第七個小故事:八十年後
圖文故事:#901

此post起源:#975

係我屋企... 啪啪啪

gchi

喺圖1？？

NICE TRY

Find wally

唔可以公開喺邊係咪即係唔可以討論

見到la 有意思

圖1

乳牛

lm

一討論就完 所以....

如果你覺得淨係
得圖1有乳牛就正評
所有圖都有乳牛就負評

我連見到嗰條黑色bar都有衝動較光暗了

留名跟進

原來係咁

下
我唔知自己睇到嗰樣野
係咪我應該要睇到嗰樣野

應該係

喺隻手度

城堡故開估左未?

但咁又好似太易喎

ok啦 可能你哋太勁 我要仔細睇第二次先搵到

如果睇到就係嫁喇睇你見唔見到佢咋

舊讀者技能
專登整嚟滿足返你地條癮

城堡故我拎返隻牛就會開
希望大家成功

但我睇唔到嘢，試多次先

nice try

明明成條黑色唔會有牛，但係我都係手多去較下

是但啦你拎走啦

搵到你隻牛啦 幾有趣

心癮嚟可能啲字可以組成一隻牛

見到啦，咁易

好眼痛

新讀者見到 好得意，去追返post先

快啲開故啦 點知到頭來都係我自作聰明以為自己睇到

還是這裡？

唔好呀

聽日佢會開
希望連登巴打合力

要估啱+忍到口

多謝支持
前面係d圖文故仔+少少估野
同呢個有d唔同

睇嗰陣可以自己估下又睇埋大家點估

真係有？ 睇完都搵唔到100%一樣喎

牛命緊要呀

唔會100%一樣咁易搵

點解樓主隻乳牛有牛角又無奶

唔幫喎

搵到了, 原來收係果個地方

睇嚟知答案

真係覺得冇可以去#16投正評

舊讀者返黎

支持樓主

能

支持樓主

乳牛本身有角的
不過農場多數去角
廢時佢地傷到人/牛/物件

但我係良心主人 所以冇幫佢去角
同埋我呢隻係港女牛

Ok

希望聚返多d人

7.「八十年後」

新讀者投完票等開估
悶悶地可以玩住未開估嘅第七個故事
估下個故事想講咩

你隻港女？睇黎要準備翻副太陽眼鏡

第2個故仔同第1個有冇關係嫁

搵左我幾次終於睇到....

我係要追返之前嘅故事 先可以睇得明?
完全冇idea

唔同的。

我搵到啦 快啲開估

已經追蹤左樓主

高質

恭喜 有冇幫手投啱票

我諗我睇到了...

搵到了

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為點會有人養乳牛啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

隻外星生物食左我隻牛牛

仲搵緊

Lm

冇 起初d故係獨立小故事
或者會話冇重點劇情
最多係彩蛋

後尾就開始有交疊/關事

要到開估時間
一次過開哂兩個故事結局

多謝

加油幫手

根本係你個肚度！

唔洗的
之前嘅故事係比大家消磨時間用

隻企鵝寫住觀賞用影唔影響個答案

考觀察力定點

自
原來水印黎

搵到了 但唔知係咪自作聰明

呢題係觀察力

其實所有故事都要觀察力去睇張圖
先會搵到所有線索

外星人加嘅水印
唔關事

秒咗你

你講得呢句應該都啱
聽晚7點睇下係咪真係中

我見到有樣野畫漏左定點 但係又唔似喎

以為有丁圖 屌

搵到了 混亂中有一種不協調ge感覺

我隻牛嘅生死關頭
緊要過打j

個城堡係咪類似"不正常人類研究中心"之類嘅地方 有藍色大象，主角跛完又識行，全部奇人怪物個案 所以要起嚴密圍牆，研究佢地？

完全搵唔到

一眼睇穿哂

係？
我睇返應該冇
開估嗰陣講出嚟研究下

如果你覺得兩張圖都冇
#16有個選項

唔係
景場中所有野轉變都係線索

搵到正確答案lu
真係唔關事 仲以為係線索黎

見標題㩒入嚟嘅新讀者應該唔知做緊乜9

我覺得最嬲嘅人會係想入嚟睇j圖
一入嚟見到隻牛個衰樣應該興過火屎

好似搵到但又唔係好肯定咁

聽晚睇下係咪

人生：
讀書▶️搵錢▶️病/老
推落樓嘅係聖誕老人，代表成長冇咗童真
油大笨象做灰色：學會隱藏/偽裝自己

留名

嗰兩公婆係老豆老母，代表為咗搵錢，冷落父母/嫌佢地阻住晒

收到了 毛牛果然出自牛身上

試諗下香港變成中國會點
下次有咩失言隨時送中
反對逃犯條例係大家嘅責任
轉達呢個訊息比身邊嘅人
圖文並茂嘅懶人包有好多
6月9號記得企出嚟

中

都中

支持如果仲有人未知咩事
快快手去了解

城堡最後一張係咪曾經有人對主角有興趣（e.g. 愛情）但主角將城堡鎖死咗所以冇人埋到去

城堡象徵嘅係主角嘅內心世界或者自我？

諗錯隔離成人台d,乳牛

係咪第二幅圖？

最尾一句啱

我冇呢類乳牛比人捉

城堡個故事應該要倒轉睇，佢父母逼佢行佢唔想行既路，主角自殺未遂/殺左佢爸爸後悔，最後活係自己世界，精神分裂。

但如果咁講
就解釋唔到對話嘅意思

解牛還須繫牛嘅外星牛人
係咪？

見到次次都笑死

樓主 我有冇搵得啱

係

完全睇唔到

搵到兩個key points

分別指向圖6同4

好難揀

（我無講佢喺邊）

我覺得前腳隻色唔同左

俾返對眼隻牛

我都諗左好耐
後來諗
佢應該係當背面

睇黎大家睇到嘅係一樣野！

隻腳唔同咗顏色

睇完唔肯定 係咪要換角度先搵到？

諗起佢

D牛即刻走返黎

睇左幾次終於搵到樓主隻乳牛

NICE TRY

可選擇#16
你可以係啱
可能大家話見到都係做緊戲
有時d野相信自己決定就好了

開估嗰陣討論下

搵到發脾氣 差D唔想搵
原來係我覺得奇怪既地方

見到隱藏訊息

搵到有冇會心一笑

痴撚線

咁我都睇到一樣

睇黎我冇自作聰明

照你咁做的確係會簡單左正

拍定手先

咁好好

睇曬咁多個留言
再睇番個故就知答案了

比哂提示

最終答案 樓主既乳牛係指乳牛兩字 圖4有 完

幾正可以用下腦

睇到呢d 我諗起韓國個阿榮的故事...
好心寒

舊讀者留名
好開心見到樓主個po上返熱門高質

禁日
不過我嗰d冇咁恐怖

我見到上一個post有人話想多d人一齊估
希望多人鐘意玩下

輕鬆地用下腦
估錯又冇野

觀察力做基本
加少少推理同想像力

眼呢

想投個錯既答案等樓豬無左隻牛

想問下80年後仲有咩未估

咁陰險

咁我應該冇搵錯

等我9估下 雖然好多嘢都未解得通

城堡係咪代表主角嘅內心之類
城堡門口支旗係表示人生唔同階段
書：求學時期 即係細個
錢：工作拼搏時期
十字：老年

我估大致上故事應該係講人漸漸成長所失去嘅童真同身邊嘅嘢
天色都越嚟越灰暗

主角離開求學時期慢慢成長
內心就築起咗一道圍牆保護自己
唔再好似小朋友咁易同人交心
趕走嘅夫婦係父母？
因為想獨立而內心強迫自己唔依靠佢地
但當父母老咗自己可以供養佢地嘅時期（$)
內心就再次接受返佢地

而殺死嘅係聖誕老人
表示成長之後唔再相信童話
而細細個畫公仔對大象嘅印象係粉藍色
但大個之後為咗迎合大眾印象都要改變成灰色

仲有啲未解到嘅係
1. 推主角出去嘅係邊個 定純粹帶佢睇回憶走馬燈嘅意思？
2. 第一張圖大閘嘅符號嘅意思
3. 隻馬

未估到對話嘅人做緊乜
同埋呢個係咩科技

不過屬於難估
所以聽日就算冇人估到都會照開
其他野舊post大家都估得好接近

1.係有少少意思嘅
2.純粹變左電閘同有警告
3.

圖四有隻牛上面有個天使光環係指佢死左?

搵到隻牛牛喇

鳩估 條友衫啲班點似外星人
外星科技
再鳩估 個科技一係時光旅行 一係俾人playback番以前發生既野每一幕

一係就類似投貽/vr game咁 係某個時間點重新經歷個人生

去番妥協前既童真

佢係天使表情牛牛

都幾有趣嘅諗法
不過條友唔係外星人

係咪好大隻牛

聽日開估就知

用電腦好難搵
隻外星人肯定係食咗樓主隻牛

Btw 圖2有無畫漏野

試下拍埋圖4圖6

仲諗緊隻外星點解變咗樣

點解圖2外星人無角
其他就有

所以個順序係
9 8 11 7 10 1 2 3 4 5 6？

我而家先見到畫漏咗角

澄清返純粹畫漏
唔係咩隱藏位或線索,SORRY

見到了

時間序係
但今次故事圖片係冇調亂
正常咁睇就啱

大大隻

推佢出去係後生嘅自己？

多口再問一句，點解係拿回唔係找回

我本身都想打找回
但有多個條件係要大家忍一陣口比其他人估
如果就咁找,第一個人見到就可以爆嚮口,其他人冇得玩

可以咁講
重點係一個佢識嘅人
先會覺得安心

度閃光係咪佢就死迴光返照，之後嗰幾格係佢人生走馬燈？

冇錯係隨機閃出 所以唔跟時序

爭最尾幅圖嗰兩句唔明瞓先聽日再研究，巴打都早啲抖

屌我覺得圖1、4、6有牛咁點投

正評：覺得圖1，4，6都有乳牛

好

個故事叫八十年後
唔係八十年前

搵
到
啦

會唔會係人體器官

我搵唔到牛 剩係望住個外星人
係咪錯晒方向

圖2啲文字排列係咪有啲古怪

頂 原來係咁

標題名係一個提示
但呢個要睇過以前嘅故先會估到咩意思

睇到提示？

咁咪即係冇牛

我都係等答案算覺得錯晒

咁曳收埋隻牛

會唔會考慮一個故一個post
啱啱先發現更新咗咁多故
追緊舊post

第6個身到

未玩過睇完頭幾樓已經搵到

但又搵唔到

好調皮

有諗過
唔知大家會鐘意點樣多d

的確去落同一個post真係後面d故少左好多人
等開完呢兩個故再睇下大家意思

我諗到頭都爆了 訓都訓唔著有冇人可以比d大d既tips

...............

搵到了
幅圖咁密睇左好耐終於見到

一個post一個故會易追啲，尤其係新人由頭開始睇可能碌到少人覆，以為終於有得一齊估，點知係秒左，又要繼續碌下邊個故未完

不過變相每個post都會少左回覆，難啲推到多啲人睇到，可能2-3個故一個post

如果可以，每開新post都貼左link先，會比較方便新人睇返舊故。雖然有起底功能，但始終啲post名唔一定寫明係看圖估故，未必分到

多謝建議
收集大家意見 希望會可以多d人一齊玩下

牛牛

啱啱先一次過追番

追到第2個教 黑色圖好不安 訓唔到教

成功結局:
「沒想到你們在投出正確答案的同時，更困難的是一班人去守住最終答案到開估時間。肯去幫助一個素未謀面的人。看來，你們與其他星球那些生物不一樣。有意思，說不定將來我們還會見面，再會。」

-準時開估
-樓主心情輕鬆，取回乳牛
-乳牛紋外星人會再次進行互動
-進入與乳牛紋外星人聯繫路線
-準時開估故事7

失敗結局:
「這個測試早在其他星球進行過，只有少數星球能通過。大多數都會中途失敗，看來地球也是屬於大多數。你們未能通過我們測試，並非我們想找的星球。那隻乳牛我帶走研究了。」

-提早開估
-樓主心情沈重，失去乳牛
-乳牛紋外星人不會再與我們進行互動
-進入乳牛被研究路線
-開估故事7時間不詳

確定進入失敗結局：

第八個故事：「外星人的測試」
-完-

屌唔撚係呀嘛

冇牛喇

開估gif都係無角

推主角出去既應該係主角年輕嗰陣既自己
因為佢令主角安心 亦有提及佢可能曾經住係城堡

馬係代表自由

被困既自由？

由樓主第一次騎劫人地個po開始追
唔小心追到依加睇曬上個po 好精彩 不過無留過言

好欣賞樓主個思維 雖然我都揾到啲線索 但係次次都串唔埋一個完整故事
其他估到嘅巴打都好勁

樓主同大家個互動好開心 依方面做得好好 好有心 樓主加油

啲牛仔好可愛
圖4啲牛仔好尻好得意 摩牙摩牙

其實捱到咁耐先有人爆答案已經好勁

唔好走呀牛牛

屌那星 一早估到 俾條粉皮懶醒爆出嚟 識唔識睇規則㗎

搵到，不過已經投錯左

點解開左估 我都係唔明

仆街

所以其實圖2個對角唔係畫漏?

仆街仔係唔係唔識字睇唔明規則呀？
樓主唔好棄post呀

屌個個都忍得咁辛苦唔講個答案出嚟，條友就懶醒咁破壞哂明明應該就嚟開估

上個post估中咗馬係代表獨角獸，主角成長放棄咗天馬行空嘅諗法

即係而家有三樣
聖誕老人：童真
獨角獸：天馬行空嘅諗法
粉藍色嘅象仔：本身個人嘅出眾/才能

反而未諗明依個係夢境定咩，因為之前嗰個三十年後嘅故係講一切都係腦部自己嘅幻想，樓主提過話故嘅名都係提示

！ 手 高 ！ 屌

頂原來已有人爆答案出黎

真係垃圾

牛牛走啦

地球唔配擁有你⋯⋯

仲諗緊明明無人爆做乜開估
原來係一個已經block柒左既傻閪，屌你老母

鳩得濟柒到盡頭便是型 最尾個輕鬆好好笑

留名待睇

屌，我都係，一早block鳩左

咁但係nice try代表D咩?

隻GAME最難根本唔係搵答案
而係守住個答案唔好浮面

舊讀者有舖癮 見到黑圖要較光睇

牛牛！

呢個真心易

純粹考眼力

希望第九個故事可以搵返牛牛

死傻閪

RIP

好有心機，正評支持
睇完啲咁得意嘅畫之後，成個人心情好返晒

邊個爆咗? 點解睇唔到有

唔洗幫我搵

係我屋企

見到了！ 係咪唔講得？

#232

手塚治蟲嘅火鳥異形篇，八百比丘尼？？

城堡係主角內心
主角係Gay
因為推佢入去個個係男人
而佢曾經都係主角內心度
同埋Blue elephant係表代anal sex嘅陽具
但因為社會話佢知唔想引人注目就唔好有blue elephant
白馬＞pure spirit
純真同同性戀都被主角困住

其他就有好多巴打都提到
人生走馬燈
城堡旗徽象徵唔同目標

佢想返去嘅境就係城堡重有好多人住
大象係藍色
同埋白馬一齊無被困
聖誕老人未死
重有乳牛Shirt衫男一齊嘅時期？

有機會係畢業個年嘅聖誕發生左啲事
主角就同乳牛Shirt衫男分左手
主角就無再Gay同愛情
因為每幅圖都無出現過愛情有關嘅象徵
除左藍象同推佢嘅乳牛Shirt衫男

點解有人開估都搵唔到牛牛...

睇開估圖

原來block 咗

B Project的一部分

主角係<飄零燕> 入面的克拉拉

克拉拉於畢業後有病導致雙腳不能站立，就一直封閉自己的心，而且開始出現幻覺同加害妄想

即使爺爺(阿爾卑斯老頭)同小豆子的奶奶一齊探克拉拉，佢總會覺得煩擾

(圖中為角色爺爺)

爺爺經常照顧克拉拉，但克拉拉的心魔令佢一直認為爺爺有不良企圖，到某一日佢終於忍唔住殺左爺爺

(爺爺經常近距離接觸克拉拉)

克拉拉的病因為心魔變得更嚴重，導致頭髮變灰，更開始脫髮(圖3)
直到彼得的出現，彼得時常開解克拉拉，克拉拉心病開始好轉。

(圖中為角色彼得)

終於，克拉拉克服病魔同心魔，終於站立於草原上

搵到了 已準備今晚食牛大餐

唔係係圖1咩

見到城堡就諗起mind palace

應該永久封鎖過爆答案條友見唔到有人講答案

btw我都係要靠上面有位巴打段野先搵到

痴
線
！

傷心過度唔小心刪左第七個故嘅結局圖
希望今晚前會趕返比大家

冇錯 成題都有唔同嘅位去考
對地球人嚟講 要全體忍守一個秘密係最難嗰part
只係一日

嗚哇

冇錯

可以咁解
你都幾勁

不要再說了

我都覺喺連登考驗人性真係太高難度

隻牛會唔會比外星人改造返黎報復？

其實我都同意比我預期中忍得耐
有d驚訝咁多頁都守到
仲諗定成功有咩要畫

係都去搵爆嚮口條友

仲諗住準時7點入黎

令你失望了

開估未

畫緊

準備緊下一題？

唔小心刪左第七個故嘅三張結局圖
我諗今晚畫唔切

負皮，上一頁

唔好呀 邊個可以幫到我

9.牛的道別

第九個故事：「牛的道別」
-完-

好感動
見返牛牛
有返嗰三張結局圖可以開估了！

第七個故事：「八十年後」開估

線索：
-標題八十年後
-不同時期城堡的保安
-電門，密碼鎖，鐵板
-輕易打開所有門的男人
-冒煙的煙通
-被殺男人的衣著
-粉藍色的象
-幫忙推輪椅的人可以突然消失
-城堡上的旗子
-男人進入城堡後便站起來
-不停閃過的片段
-片段中仍有兩個人在對話

完整故事：
八十年後是對應之前一個故事
「三十年後」故事的五十年後
30+50=80年後發生的一個故事
當時的技術已由純粹將大腦的思想影像化
發展至可將大腦思想數據化，從而上傳數據給後人觀看，甚至配合全息技術進行模擬互動
故事是推著輪椅的人(年輕主角)因某些原因成功去到未來
觀看自己生前最後的想法，並且想尋找一些值得保留的畫面作為紀念

城堡是一個象徵內心的地方
城堡內和旗子是主角當時重視的東西
主角臨終再次審視自己內心
不同的畫面象徵著主角不同時期心底狀態：

-灰暗的色調-
年老的主角內心已被人生中種種經歷影響
變得單調灰暗，自我封閉，沒趣

-保安逐漸嚴密的城堡-
主角在畢業後出進入社會，開始封閉自己的內心，不容易讓人進入城堡(開始不再與別人交心)

-粉藍色的象-
代表年幼時的童真、天真和想像力，不停被大人灌輸不要標奇立異才不會被人當成怪人。最終只得妥協，抑壓內心奇特的想法，定期找人油象的顏色和去掉獨角獸的角

-被殺死的男人-
隱約可見被殺死的男人是聖誕老人
殺死男人時的身體比較年幼，小時候已發現世界並不存在聖誕老人，於是親手將他「殺掉」

-重新回來的夫婦-
曾經住在城堡的夫婦是主角父母
被趕走象徵反叛期開始與父母疏離和不再重視他們
到自己工作，年紀大了才懂得珍惜與父母的關係
可惜他們已經變老

-輕易打開城堡的人-
推著輪椅的是年輕的老人
他自己也曾經也住在城堡，病重後老人不接受自己，討厭自己，所以連他自己也無法進入城堡，年輕的自己可以輕易帶他進回內心城堡，代表只有自己接受自己，才可解開這個心結

-城堡內的大草原-
城堡內的是主角重視的事物，年老長期倒臥在床的主角，以為親人來探望後，已經對世界沒有任何牽掛，只求再一次感受自由自在奔跑著的感覺

-閃光後的片段-
老人覺得有親人來探望會可安詳離世，死前一刻隨機閃過人生中一幕又一幕，年輕的主角和博士在看著電腦模擬老人大腦的片段

發展50年後的科技
人類已可利用畫面模擬，數據化，全息影像
對離世的自己進行模擬互動
推輪椅的人幫老人一把，從而令老人大腦數據模擬出如果仍有親人關心他
老人離世前的畫面是什麼
年輕的自己則是尋找值得紀念的段片
他替自己解開最後的心結(親人的探望和接受自己)
讓電腦解開被封閉的訊息
便退出了互動 所以會突然消失
並與博士在一旁觀看所有畫面

但這一切只是電腦模擬的情況
真實情況應該是主角臨終前
仍沒有親人探望
所以博士並不知道城堡開門後的片段

這科技並不能彌補人離世前帶著的遺憾
更何況我們現在並沒有這科技？

看過故事後
希望大家珍惜身邊人
還有不要忘記你內心那座最喜歡的城堡
那一刻的模樣

第七個故事：「八十年後」
-完-

八十年後

諗起李克勤嘅歌
《何時建起幾道圍牆 這一頭家本來非這樣》

城堡 係頭家個關係
黑衫人 係讀過心理嘅人（仔？）(醫生)？
催眠佢 問返起佢當時點樣家變？
中途又發生過咩事
主角掛住工作 慢慢長大
任何童真 都扼殺哂 包括聖誕老人
可能個仔扭要聖誕禮物
佢就話 呢個世界無聖誕老人

諗起小王子 本書
其實我地都天真過 細路仔過

打完 發現開左故

完全封鎖咗 見到隻牛睇唔出提示

我個解釋合理de wo

屌鳩穿你老母家姐個爛臭腐化甩毛蟲卵閪
死弱智仔識唔撚識玩架啦屌柒你
睇下規矩啦屌你老母智障鳩

推番上熱門

我諗錯咗方向
我以為個外星人想搵牛係為咗掩飾自己殺咗同類

師兄你每個故諗幾耐？

補充：因為圖6個盒寫住全自動 咁就可以混入星人同類屍體話係乳牛

開估純粹係分享我畫嗰陣諗嘅野
所以可能真係有好d嘅解法都唔出奇

睇靈感
諗完要計埋畫嘅時間

都幾有趣呀呢個諗法

答案係#215?
係咪我完全block左條友所以我睇唔到
我仲未知答案

難道係尋找紅心A?

係第六張圖個人嘅身上

咁原來我一開始估岩但之前唔sure

1. 牛牛去的最後地方
2. 外星人真實身份
3. 時光機

最花時間應該係深化主題同埋彩蛋

好高質牛牛好可愛故仔好好睇

離題一問

樽蓋變色純粹係手誤定有心？

另外想問樓主仲有幾多伏筆未俾人發現

到依家都未知提示點黎

支牛奶入面隻牛係咪同一隻牛

舊po #999 有新文！

睇完覺得樓主真係好得意唔知呢個po嘅#999牛牛會唔會再出現呢定係會有新朋友

比你見到 我都唔會隱瞞嘅
奶係伏筆
樽蓋係油漏

佢第四格就係飛返去舊post

牛牛易畫
我都想畫 不過已經離開左我地

佢可能有日會出現返

幾時再出？

Lm 支持

有無咁完美呀,咁樣比佢1001

我嗰陣幾驚有人留言

講唔定呀

張圖好感動係我哋啲童年回憶

正，你地好聰明
推推推

最舊嘅讀者
多謝你一直支持

櫻主我想養返隻牛牛

無憂無慮嘅童年

不過每一個人個城堡都唔同

佢地跟哂我隻牛去搵全宇宙最好味嘅大草原喇

樓主鋪排得好！屌！

Block撚7佢啦
單機啦傻閪

以後嘅新故大家想去返呢個post定開新post?

：新故一直推到1001
：新故開新post

呢個post

因為我唔捨得牛牛

第9個故係咪要估架

定真係牛牛道別

正評嘅話好難keep住上到熱門

純故事

LM 支持樓主
btw 較光上個po 1001都睇唔到野, 有冇人教下我

都有諗過呢個問題
係多d人留意到

但好似之前有d故
一頁秒左
咁就變左一個post一頁完左

樓豬上個post既1001好有心機 正皮

我冇用app較 就咁較個mon最光都見到嘅

1001嘅特別事件

加油支持你

支持樓主，期待下一個故

姐唔洗估？

牛牛既提示係第二張圖？睇唔明

唔洗
橫跨三個故事嘅結局

一齊同牛牛講88

牛牛嘅提示？ 唔明你指咩

下個故事我要牛牛係返到

唔理你點收埋佢

較光暗個啲

你識做啦

牛牛忙住帶領牛群
但我相信好耐之後
有一日佢會突然返嚟探下我地

有下個故未

要等喇 呢幾日畫嗰堆放哂出嚟
繼續構思下 應該冇咁快

多謝支持

得閒返嚟睇下個post

由頭追到落尾 但冇留言 牛牛走左有d可惜 其實樓主可以繼續出落去 好有趣 得閒可以諗下故放上黎

高質post

牛牛人氣都幾高
將來應該會再出現

d 圖有無講牛牛收埋係邊既提示

追到live 真係好好睇 樓主好勁 估嘅巴絲打都好勁
牛牛好可愛 每個故事有好多彩彈 伏筆 又有連貫性同教育意義
樓主畫功正 又細心 加油！！支持！！

繼續支持

牛牛真係好可愛 上個po咁樣1001佩服
呢個故都好正 有啲諗起張系國 期待下一個故

牛主需要更多關注推

唔好比佢停

下一個標題係咪七百年後？

冇 只有第八個故嘅圖六有收隱藏住一隻乳牛

多謝支持
將來一齊估/睇故

如果1001比人搶左就搞笑

下個故事仲會唔會有牛牛 ?

將來會有
但接下來幾個都冇

樓主可唔可以出多啲兇殺案

Gogo

兇殺案主要玩推理
要諗劇情 線索
比較耐先咇到一個

牛牛第二幅圖啲對白隔行隔得有啲奇怪
有冇特別㗎

冇呀 用d app放字入去
有時為左就位會有d怪

樓主已經諗左下幾個

好勁

咪傻 耐唔緊要 最重要有心

要邊畫邊不停諗下有咩畫

第時多多支持

live左先黎冇故
牛牛

我由上星期先開始追
追到而家live左
支持樓主！下個post開始會試吓估

加油樓主
你啲故事都好正

下個故會好易

特登再睇返之前啲故仔 發現其實牛牛已經一早係個塔到有啲野做緊

追曬 幾得意 加油

等緊你出下一個故 加油

等下個故+1本身遲咗入嚟 好想參與下討論

又係慢慢咇緊

唔知大家鐘意咩主題嘅故仔
但呢度好隨機
可能係推理 嚇一嚇你 無厘頭 搞笑 天馬行空 得意
帶出某d意思/想法

總之係我覺得畫出嚟有趣嘅野

追咗幾日 終於追完咁多個po 同留言
樓主加油啊 等你出新故
Btw我要牛牛返嚟

支持樓主！

玩單機likhg啦你

掛住牛牛

全部主題都鍾意因為樓主畫得好好

支持 出多d推理故！

推一推支持樓主 希望快啲有新野玩

幫手推post！

愈來愈少人留言了，呢個post係咪已經玩完？

會諗下有咩唔同元素、題材

要慢慢咇d故出嚟

有冇方法可以第一時間知道樓主出故
可以準時1q樓主

G持樓主
耐心等待中

圖9

飛天豬
小櫻+基路仔
叮噹
Teletubbies+太陽
喵喵怪
忍者亂太郎
小雲同小吉
小丸子
戰鬥暴龍獸
小魔女
邪留丸
咕嚕咕嚕魔法陣
比卡超
超級小黑咪

1001又要開燈

唔計喵喵怪個隻
仲有兩套

用大家最愛嘅方法完結

仲有小新個pat pat

係結他他老伯尼

仲有兩套係
小新個pat pat
天使得得B

樓主有新故未啊

呢個星期會出

會開新post定呢到post

呢個post
之前投票多人想1001先再開post

好 追縱咗個post

樓主幾勁 ，我智力咁高都要3分鐘先搵倒

唔錯

推

如果之後嘅故事講翻呢個主角重拾童真/想像力都幾好

望住個老嘢啲手指，諗起某人

原來係小新

結他他唔係就係咕嚕咕嚕?
天線得得B咪Teletubbies囉

今晚有新故

所以仲爭一套

live咗

行運超人

有新故
今次係最簡單嘅故
每個人都應該要估到咩事
想玩推理可能會失望 但我都想畫呢個故

樓主好波

樓主咁樣同啲冷感嘅人講仲有用

B = 事頭婆?

支持

6月飛霜

希望用另一角度會令佢地有唔同睇法

唔同學校=唔同司法體制嘅地區

逃犯條例 好波

壁報板小細節

樓主

H校T校C校

今晚會有幾格後續故事

因為今次唔算要估野
所以唔叫開估

後續故事：
為左唔好太突然嚇親大家
圖18慎入

圖18:

繼續g持

有點可惜
可能不是新post
所以少了人流

今次呢個故主要比兩班人睇

第一班：政治冷感/討厭政治
呢班人最嚴重嘅應該係會睇唔明想畫乜
比左件事佢地睇左先 叫佢地估/諗
然後將隱喻講返佢知
等佢知大家嘅擔憂，個政策可以有幾惡
直接偷襲佢地思想

可能佢地最尾都係唔理
但至少佢地冇得一見「引渡」兩隻字
馬上碌走/唔睇

第二班：覺得冇問題/一見政府野盲撐
直接用故仔話比佢地知有心人可以點利用個條例
同埋唔好覺得自己係良好市民就唔關自己事
今日可能係
但將來有咩不公你想出聲嘅機會都冇

如果家中兩老係盲目支持政府
同佢講而家有間咁嘅學校
等佢地盡情屌完故仔入面嘅C校
再話佢知其實香港就發生緊

佢想駁就直接用返佢之前屌C校嘅point話返佢
就算佢口裡唔承認 佢內心都知自己係搬龍門

如果佢睇完個故係覺得c校冇問題
咁佢係真心支持 相信好難影響到

點解日曆已經係69

畫嗰陣嘅諗法:
6月8日晚上訓覺前撕日曆
>凌晨發惡夢嚇醒
>聽朝(6月9日)覺得自己要上街

不過而家係咪轉左起步點

牛牛
我又要攬住牛牛瞓

科技塔有售

更新返個起點：

btw圖14個架啲物件
係咪有暗示

特別暗示冇純粹背景彩蛋

PUSH

LM

啲畫好得意！！！

最後轉頭班學生如果係蝗蟲樣加恥笑會仲心寒。

我都有諗過畫豬加蝗蟲
但好似同一隻動物效果好d
最終揀左豬嚟畫

不過有陣時我地發夢
會發d好似
但又有小小唔同嘅夢

有D人唔合作專門玩野就會搞WOR件事

可能有d星球所有物種可以思想同步
咁就輕易通過

睇晒post了6月9日銅鑼灣見

睇埋第二個故事, 反而覺得而家咁樣都唔係壞事
佢起碼都有權揀唔合作呀
如果你要所有人同一諗法, 一係你就要每一個人民既質素都極高, 一係就要強權了

係 每個人都有自己諗法

圖21 6月9號成功爭取取消立法
圖22 軍隊駐校/戒嚴/人大釋法強行通過
圖23 樓主會點畫?

推車果個 係曾經既自己
幫自己解脫（升天）咁多年黎強行抑壓自己既本性

其他野有人估得7788

至於隻馬 我估表示 人應該同隻馬一樣自由奔放 自由自在
但因社會各種壓力規矩下，要被迫收起呢個心
所以係解脫果陣話係草原奔跑 只係脫離左各種規矩 壓力 做番自己

樓主實在太高質啦

圖23 應該係有一日個女仔現實中嚟左個轉校生
個髮型正正就係圖10入面其中一個同學
原來唔係惡夢係預知夢

我畫馬諗嗰陣純粹係諗獨角獸
獨角獸 藍色象 聖誕老人 象徵住幻想 創意 童真

不過你咁解都冇錯
因為最緊要係故事中自己體會到d乜

由舊po追完到新po
希望樓主出多少少第一篇殺人篇，酒店篇類型

其實我仲未睇到牛，可唔可以開估？

撳多媒體mode 有張gif圖show埋畀你睇

睇左，但係6圖都係揾唔到

呢到